打死都唔割、唔割、唔割、一世都唔撚割呀！！！

屌你老母，前線攞自己嘅青春、自己條命，去賭香港嘅未來 ，你班企到後一後，索過兩下催淚彈，就post上ig攞光環嘅撚樣，做過啲咩呀？ 場仗都未撚打完，就清算前線，搞分化，有光環你就衝出嚟拎，見勢色唔對路，就急急腳割蓆

講好咗就算玩核彈都唔割蓆㗎嘛，宜家又將前線用完即棄
你哋係咪想以後都無人肯做前線呀？場仗仲想唔想贏㗎？

對唔住，因為頭先做咗標題黨，所以重開，絕非三毛，三毛死全家

放核彈都唔割!

核彈都唔割啊

邊個分化五毛撚就比人雞姦爆屎眼(仲要唔落KY)

邊個分化五毛閪就陰道炎流綠色臭西汁

分化前，為左個屎忽！停一停，諗一諗！
我要你地分化撚五毛狗睇到！！！！

淋病個八婆都唔會同班垃圾割蓆啦，而我嘅前線無私咁奉獻，你班友仲喺度清算義士，你哋仲係咪人嚟？你哋連林鄭都不如呀，屌你老母

都話唔撚割蓆囉 死五毛係咪唔識聽人話
玩乜撚都唔割啊

平時行動post想話上1000正皮都難，清算義士就咁快上萬，你哋個腦入撚咗水？

前線快啲入嚟睇下，唔好再睇啲垃圾post去激親自己
我知道你哋睇完一定會喊、覺得好無助、好似俾人出賣咗咁，但唔好氣餒，仲有好多人支持你哋㗎，唔好理班三毛狗，一定要振作，唔可以中佢哋嘅計

放乜L野彈都唔割

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

———————————————
希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

可以賽後檢討，但絕不能秋後算帳，割蓆更甚!

[突發］話勇武＂戀權＂嘅人，請入！

今晚一堆POST 講場社運就輸就輸
又叫人改口號唔好光復香港
點解唔講得? 各位前線手足辛苦左咁耐
食左咁多粒彈
你依家黎怕得罪共產黨啊?!
老實同你地班人講 呢場運動假設要成功
要有民主 成個方向就係行緊去香港獨立
你依家先黎怕? 定係你地仲未有呢個覺悟?
BTW! 成堆新會員開POST 一堆講就輸 一堆就講改口號 一堆講清算勇武
仲要成堆正評 你話唔係三毛我都唔信!

不分化
支持前線！ 不分化
支持前線！